有冇人老母都係咁on9

我老母=

：你快啲著番件衫啦 我好凍呀

：咪同你講左係果度囉 果度呀

仲有其他就唔多講 真係好撚on9

你阿媽最on9就係生左你。

仔呀 幫我呢果個過黎吖 仲未搵到呀 呢 果個呢

咪咁啦，始終都係老母

岩 如果當初佢老母無生佢出黎 咁佢就唔會話佢老母on9 因為最on9係佢 佢話佢老母on9 佢老母對佢咁好仲比佢鬧佢老母on9

唔撚覺得我老母on9

等𨋢果時 本身想落地下
我： 老母：

：（㩒上果粒制）
：我地唔係落地下咩？
：咁要㩒上，部𨋢先會上黎。
：